{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_020258",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023080197434/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "나일론 미디 카고 스커트 - 네이비"
    },
    "text": "ブランドは 8 secondsで、メーカーはサムスン物産ファッション部門です。 こちらの商品は FW23 / 323827LYZRという商品番号をお持ちです。 このミディスカートはトレンディなムードを備えており、軽いナイロン素材で作られています。 両側には緩んだポケットと下側にはストリングディテールがあってポイントを与えました。 また、ウエストバンドがあり快適に着用できる製品です。 素材は表地が100%ナイロンです。 この製品の洗濯方法は、濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤を使用しないことをお勧めします。洗濯の際は、服を裏返して洗濯し、ねじったり、こすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちが生じることがありますのでご注意ください。 また、洗剤が残らないように十分に洗濯する必要があり、洗濯時に置物が落ちる恐れがあるので軽く手洗いすることをおすすめします。 機械洗濯による製品損失は保護されません。 また、暖房器具の近くで使用したり、高温でのアイロンがけは避けなければならず、金属副材料は肌と摩擦しないように気をつけなければなりません。 また、デザイン上、装飾物が付着した場合、首を絞めたり人体に害を及ぼさないように注意しなければなりません。 水洗い時、金属付着物によってサビが発生することがあります。 また、個人の体質によって皮膚アレルギーが生じることがあり、白色系の製品に色移りすることがありますので、着用の際は注意してください。 水洗い時に若干収縮することがあり、摩擦によって毛玉ができることがあり、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このミディスカートのブランドは何ですか？",
            "answer": "ブランドは8 secondsです。"
        },
        {
            "question": "このミディスカートのメーカーは誰ですか？",
            "answer": "メーカーはサムスン物産ファッション部門です。"
        },
        {
            "question": "このミディスカートの商品番号は何ですか？",
            "answer": "商品番号はFW23 / 323827LYZRです。"
        },
        {
            "question": "このミディスカートの特徴は何ですか？",
            "answer": "このミディスカートはトレンディなムードを備えており、軽いナイロン素材で作られています。両側には緩んだポケットと下側にはストリングディテールがあります。"
        },
        {
            "question": "このミディスカートの素材は何ですか？",
            "answer": "素材は表地が100%ナイロンです。"
        },
        {
            "question": "このミディスカートの洗濯方法はどうすれば良いですか？",
            "answer": "濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤を使用せず、裏返して洗濯し、ねじったりこすったりしないようにしてください。また、洗剤が残らないように十分に洗濯し、軽く手洗いすることをおすすめします。機械洗濯や暖房器具の近くでの使用、高温でのアイロンがけは避けてください。"
        },
        {
            "question": "このミディスカートの注意点はありますか？",
            "answer": "デザイン上、装飾物が付着した場合には注意が必要です。水洗い時には金属付着物によってサビが発生することがあり、個人の体質によって皮膚アレルギーが生じることがあります。また、白色系の製品に色移りする可能性もあるため、着用時には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このミディスカートの特徴的な着用や保管方法はありますか？",
            "answer": "水洗い時に若干収縮することがあるため、摩擦によって毛玉ができることがあります。また、強い日差しや照明によって変色する可能性もあるため、着用や保管の際は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このミディスカートの製品損失についてはどういう対応がありますか？",
            "answer": "機械洗濯による製品損失は保護されません。"
        },
        {
            "question": "このミディスカートの消費者の不注意による製品の損傷についてはどういう取り扱いですか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 535,
        "QA": 569
    }
}